有無醫護巴打考過ACLS

無是咁的...我係醫護學生...岩岩有BLS....想考下ACLS

我有野想問....

考mega code 個陣...以我知道應該唔同人係要做一次leader 同不斷 take 唔同position....
但有d procedure 真係要係houseman 先識架~
例如插ETT 呢D.....

咁其實如果個陣唔係考緊，take 緊其他position 個陣...做錯野....唔識插ETT等等...其實會唔會fail?

醫護即係醫生定護士

應該剩係比分數leader
如果你take緊個role係護士，助手之類
leader點你去intubate，咁係leader分配工作有問題，你可以講你唔識做
不過我唔係instructor 唔係最肯定

btw點解你會覺得houseman識intubation

nursing 撚

唔識架咩?......btw 巴打你考過?

上堂會教intubation

其實考果時都唔需要特別去tube 個case
反而你做leader 應該睇番成個team efforts

其實D MC 難唔難 有無上網source 可以練下先

我考果時班上面都有人fail MC架

有咩心得........係咪自己溫下先 先上堂會好D...

好撚驚.....我聽人講...考襯全部差唔多都係MO....nursing 撚都小....... 我...只係一個Student

出左黎做 見過點搓人先考啦
一張白紙咁行去讀唔係唔得 但讀得幾辛苦下 同埋未做過 為求合格囫圇吞棗咁死背爛背 你讀黎其實都無乜意思 因為你都唔明人地點解要咁做

點會無姑娘 果陣我考 連埋我四條友都係RN 不過我係等緊牌既RN

心得...... 睇你係咪想要pass 就ok
係就揀間易pass 嘅center 算數啦

冇乜必要依家讀啦
Staff 左慢慢讀都未遲

仲要department俾錢你讀
都唔明點解果陣柒撚懵懵自己俾錢讀

student讀黎其實都無咩用, 2年後又到期

考試果時都做一場大戲

btw 我讀nursing school果時都有教點tube人, 同埋ACLS上堂果時都會教

考過
都係交下戲
果陣成班幾十人好似得2個人炒